如何用iphone回覆文章? 寫完文字沒發表 button??

求教.....回應不了別人主題........

驗咗個腦未？

按右上角BUTTON 會彈APPS 啦IPHONE.....所以才問的

應該都係因為你個腦有事

你go to shcool by bus.....別入來亂說.....iphone 一按發表就彈apps 了....你巨乳唔係大晒的........

即係彈APP定無左個BUTTON？

一按回覆就彈APPS,我起初以為不能回覆....原來彈左但覆到文章.....真是生勾勾.........

好撚肉酸 d 文法

是咁的啲friend